有冇巴打中意聽歌果陣扮口型同un下un下???

仲有係無人既入面唱歌
嗰種投入同忘我既感覺真係好爽

有病睇醫生

呢啲叫咩病 我又無過度活躍

個頭仲要前後CHOK幾野

個身chok先正

仲要流口水

你chok到成個智障咁就唔掂啦